覺唔覺Gundam seed係最羅曼蒂克既gundam系列？

d囡囡

樓主佢唔知又比左d咩做通行費番黎啦

羅你老母閪曼蒂克咩

點解Gundam 咁多個版本冇人屌

唔同系列 唔同故事 唔同人物 唔同動漫 青

見到樓主上水，我不禁要問句

點解人類總是重複相同的錯誤

入黎前想認真回
F91打完大佬兩人宇宙相擁
08小隊歸隱

點知一睇名

0079有動畫又有三套一樣既劇場版

但同一系列有咁多套喎

個啲續作或者外傳就唔講啦
樓主點解釋0079動畫版同劇場版一模一樣
仲有重製版the origin 咁戇鳩
Z動畫版同劇場版差唔多但分兩套咁戇鳩
獨角獸ova同tv版一樣又出兩套咁戇鳩冇人屌

樓主又去左鍊成?

樓主一上水就俾你地搞到潛番落去

咩叫潛水

幾時回下鋼鍊個post想睇樓主你屌柒班fans